[檢討] share手足片/相之前要加水印

喺share 手足英姿（包括但不限於裝修 神獸）之前
加番水印或者塗鴉上去
尤其係一手片
目的令條片有明顯後期修改痕跡
因而無法作上庭證據

有冇law方面手足講下可唔可行/應該點做

Push

推

上庭證據好似要母片

咁即係一定要拍片嗰個人同意先可以上庭？

應該係